一句尾組兵入去元朗搞佢地屋企！

屌你老母圍頭畜我們對你容忍係有個限度！